用VPN發表言論係咪唔驚？

係咪就追唔到我ip?

都係睇連仔比唔比isp email出黎
比ge你vpn都無用

isp 註冊戶口會唔會追查到？

睇下連仔頂唔頂得順
交registration嘅email 個個都中
根本唔洗要你ip

關ip咩事，重點係佢屈你犯法，連仔比唔比你資料岀去。

如果係外國發言呢？
我好奇如果係外國講 但返香港比人捉會點？
共產黨死全家btw

連仔唔跪低根本唔使用vpn
跪左用vpn都冇用

自己可以盡量保護自己電腦安全, 例如用 veracrypt加密 (唔明既自己google) + 一個長及難既PASSWORD... 破解到2047都未必入到